高登晨早流流有78000人，有無咁撚多呀？

真唔真呀成78500人流，7點9咋喎有無報大數呀 ？

係咪請左民陣黎點人數

真係好誇張，等睇再吹大d

頭先睇94000

有無cap圖，垃圾林早洩出撚埋d古惑招

琴晚32萬添啦屌

禮拜朝早都有十萬

琴晚有巴打cap到2億幾啦
幾萬咪算少

你都起左身鳩fingfing其他人唔得咩屌